給冷漠的香港人

係現今既香港社會風氣都自我為先 對身邊事物不聞不問
不論政治定鄰里 最近都成日見到新聞各種自殺風氣
加上連登巴打既渲染 令香港呢個悲情城市氣氛更濃
而最近眼見港鐵 樓梯有女人喊左將近十分鐘 不論職員同路人都視若無睹 而我只盡小小心意 放低一包tempo 告之
而係岩岩又見到一個年輕女子低頭哭泣 我猶疑了 但同樣地把紙巾遞給他 叫他慢慢用 便走了 但當我走後在想應否回頭 說聲加油 困難總會過去 但又怕被說 唔好做多左 但如果重新選擇 我會說出口 或許就是陌生人的小小關心 少許正能量能令人盡快重回正軌

最後我想講我鼻敏感用既紙巾都俾晒人

巴打 做得好
有時唔係唔想 係驚人覺得你博咩
又或者人地都係想冷靜下

Ok

無博咩 唔通拍戲識埋做男女朋友咩 有時一句一個動作
勝過千言萬語 特別來自素未謀面既陌生人更窩心

樓豬

最慘係逐小滲出黎 一定要抺 索唔返上去 嚴重一日幾包tempo 用其他又唔舒服